去唐記買包...

你會買 叉燒包 定 菜肉包 呢?

正皮: 叉燒包

負皮: 菜肉包

夏天唔敢買
試過有"叔"味

之前睇完唐記垃圾post 以為只敢食饅頭

叉燒包

豆沙包蕃薯包

今日先知原來有其他包食

我都係

唐記係唔係建華集團？

why not both
奶黃包都鍾意食